新手買二手車 求意見

考完牌想出部二手車 見好多人主流推介雙田
但無咩人講三菱 想問下如果三菱做第一部車 例如clot呢啲款 會唔會好易壞/零件流通量易唔易搵同多唔多車房會整
因為對呢方面認知唔太多 所以上黎問下意見

留Tg 吹起兩嘴

@hkb1220

新手腳車
首選Nissan tiida

利申 新手

三菱 你買新啲會好啲
當然, Colt R 同級係無對手

舊車係比較難搵零件 尤其新手唔太適合

買得曲仔，除非你買R，否則搵返Fit Tiida嗰啲大路嘢啦

新手想搭單問lancer gt 點睇
幾靚仔又唔貴

除左唔係幾好力水之外都ok
利申買左

會唔會維修好難/好貴？

我都未知 買左幾個月
但老豆聲稱 lancer GT 除左個engine之外
同evo啲件都差唔多
呢層方面我都唔知真定假
上網查都搵唔到（我個部係2014）
你睇下有冇朋友熟呢啲可以答到你啦

點會冇?Colt r 既歐洲對手基本上都屌打

個價差咁遠真係會差唔多咩
淨係個波箱都差幾條街啦

真係唔知 我當佢9up
部車未壞過答唔到你住
上網都好少資訊睇到

我建議你睇下個abs泵
上網睇個個都話壞呢樣

買前拎左去車房驗啦 乜事都冇

佢個價錢, 棍波, 請問有咩對手

差唔多價錢, 年份新d, fiesta st 點睇

仲有208 gti